買樓係未而家買？

係個市無乜信心先入市。大家話係唔係？利申：想換樓，明白平買平賣

no

呢個post好重要
如留言7成都話唔好入=入

LOL 等睇結果。
比老婆屌梗升市換樓又話會跌
而家帶D淡風吹黎又唔換

跌撚完啦，應該前排換
而家撚肯平比你咩
加價都加唔切

有排跌，估計明年三球以下都有交易

升又唔換，跌又唔換。

利申：想換，不過租租幫我供緊。

Trumptrump又開始黎料，貿易戰惡化

點解

（發夢果陣）

Exactly 總之反方向就啱
連燈笑人買樓笑左幾年啦 結果呢？

支那無晒水，好多廠執晒，走資潮，賣樓套現，你可以諗下2009年一般私樓之前都係賣緊兩球左右，之後只係因為靠支那班暴發戶貪官令樓市爆升，大把人炒樓，你估真係剛需強到咁？

咪放長雙眼睇下囉，下年就知啦

結論係 只要23 條立法 阿爺就有水落黎香港 港商輸但仲有班大陸人黎買樓 經濟好返 樓就繼續龍市
如果想樓跌就唯有等立唔成23 條 港商輸到破產 失業率升到6% 令到樓價300萬都無人想買

前者機會好似大d

立左23條無外資再信香港？咪戇鳩打飛機啦，加速支爆就差唔多

憤世撚過埋房屋台比人撚

望下CCL, 差估署指數先講野

咁睇黎立唔立都支爆

買啦買啦，又鍾意做埋負資產，邊撚個阻你，我就襯仲高位已經放晒樓等走資，你咪慢慢做地產大亨

我幾個朋友呢排都上左車

所以有少少淡風 搵個東南位自住都好
樓價想佢跌d又跌唔落

兒登傳統9up

放晒樓咁勇

係上個月。

應該係。100尺。

放晒幾多年？？

佢唔會再上水嫁啦下個post見啦

【何熊輝】預示冧市近在眼前

連登歪理

我都有同樣問題。想買自住。

真係經典回覆

連登仔：負資產、call loan等緊你

有需要就買。 有錢就買。 講完。

近排升得咁快我就等等先，trumptrump又黎料，貿易戰急劇惡化，加上世界各地疫情仲係唔明朗。經濟問題慢慢浮現

連燈大多數反方向做就一定無死

換自住樓只要啱心水幾時都可以買
話哂自己住，千金難買心頭好

房屋台向好喎

lm

但跌幅可以去番一半咩？
硬係覺得政府會阻止自由市場自由落體咁...

我唔信23條會影響外資，因為外資本身就已經入左大陸市場，麻木左

當然本地市場震一震都有可能既，但都消化左個消息唔夠跌到我可以上到車...

如果真係唔急，真係等下先，下年肯定會跌到你唔信

我都有咁既預感

等緊下年跌到可以唔駛錢入手

係 幾時買都無輸

今日話貴
下個月又話點解今個咁撚蠢唔買架啦

呢到有師兄 叫你等下年先

換樓根本係任何時候都得
反而買樓要睇下自己份工保唔保得住

外資仲係疾情問題，唔知會唔會一完左開始有時間國際性炒人

你係呢度問樓市佢只會大把連登仔話gogogo

等2047 ，到時喊住送俾你

細價樓會穩陣D，但如果你target買千幾二千萬或以上既樓，可以等等，宜家豪宅賣同埋租都開始劈價

有需要就買，驚既買平啲，留返多啲錢係身

呢個真
根本之前跌嘅主要都係豪宅
八百萬樓下一房兩房個價硬過鐵

五六百萬上車盤真係硬過鐵

兩公婆加埋搵五皮，有百零萬就買得起，想跌都難

太遲啦
早2個月唔買

啲

唔好買 繼續租住先啦

換樓有咩所謂

升返啦

自住驚咩
睇啱就入

期望明年更便宜, 下下年比下年更便宜... 點解要宜家買?
現在香港已經唔係從前香港. 國際經貿愈來愈冇角色. 如果被取消特別關稅區, 同FDI大量撤走, 北水無法長頂. 大陸祼官/香港大老千good 水套現, 付姿橙黎緊, 仲幫人接刀?

你老婆心態：經濟向好有大把錢搵失業率偏低，但樓價唔知點解會突然大跌先好買

負樓價！買樓 業主會主動送一set 揼骨服務

仲2047，今年2020已經踩到上心口

你係因為呢個issue而唔買，咁就以後都唔會買

大陸唔夠錢駛仲邊度得閒掉錢落嚟
立咗23條香港都無經濟價值啦

你應該話想經濟死就支持政府立23條

而家咁既政治環境
立23條外資全面撤資好合理

應該早一個月

你份工穩陣既 劈價買
唔穩陣又會出去發夢既就儲下錢算啦

都係嗰句樓又唔係黃金同期油
跌就一定
但一定唔會係爆跌咁樣
成交睇樓都要時間啦

所以樓只會慢慢跌

應該會慢慢升返 要買襯早

唔洗等，直接講價，釣魚。

短線跌 長線升 完

係連燈問，幾時都叫你唔好買
所以咪升咗咁多年

連燈連燈，年年燈

你錯過左最好機會, 不過而家都唔係差

連燈傳說：樓爆，支爆，股災，2047，失業，負資產，call loan，火棒，做假，AA，租住等跌，移民，遲買平幾球

疫情就完
錢就印咗好多